arro 22真係撞到呢

呢排幾乎行幾步就見到一個
一個地鐵車箱就見到成四個
撞到果陣7味真係
賣鳩左去算數

坐左幾耐

如果覺得撞款好柒唔想俾人覺得你跟風 咪用紅白藍袋囉
一定無人撞你款